吊奶星坐巴士又要大聲傾幾又要分開坐

岩岩坐巴士，見到兩個佬一齊上車，分開左坐。一坐低不停大聲講講講！巴喇巴喇！！又要話認得路又話艾吔講錯左又嗲到死！

死仆街！🖕🏻

有冇當面屌

咁岩我同朋友坐緊，然後我向我朋友好大聲講左句:咩呀！呢到好吵，我听吾到！你講多次！

條友即刻收左皮

假膠？